[有片] 南應事件中共依家封鎖緊信息

2019年4月下旬，南京應用技術學校部分學生及家長因學籍及專業變更問題與學校發生矛盾，區政府正協調相關職能部門對學生及家長提出的訴求進行研究，開展對話，商討解決辦法，並初步獲得了學生及家長理解。
4月26日23時許，個別校外閒散人員及被該校開除學籍人員，混入校園帶頭煽動部分學生鬧事，並打砸拆卸學校門窗、報亭等設施，造成兩名學生腿部劃傷。警方接報後果斷處置，現場帶離吳某某（男，19歲，浙江台州人，該校勸退人員，曾因涉嫌搶劫罪被南京市公安局秦淮分局查處）等數名帶頭煽動人員，有效維護了校園秩序。目前，該校部分學生的學籍及專業問題仍在有關部門的有序處理中。警方提醒，同學及家長應通過合法渠道反映訴求，維護自身權益，不信謠不傳謠。

南京市公安局江寧分局
2019年4月27日

中共正仆街
請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審[/size=5]

如果你依家google "南應事件", 網上只會有上面呢段新聞介紹

但注意, 篇文係南京市公安局江寧分局發出, 即係censor過既新聞黎
依家中共依家連google都開始封鎖信息, 大陸果邊個個係微博不斷upload新片, 依家基本上up一段刪一段

件事簡介就係有班學生讀左三年先發現學校係假扮公立, 學位唔承認+校長走佬
班女學生出黎提訴求比公安暴力鎮壓緊

網上面暫時搵到既料如下

死圖, up多次

間野有乜後台？點解中共要保佢？

點解lihkg up唔到圖

睇到

冇死人即係冇事啦

擁抱蛆國

可以上山下鄉2.0

就到五四運動100年

學校都係假

我表弟間中學仲成日叫啲學生上蝗國讀大學，害人不淺